[四大雞胸]熱刺球迷臨時吹水區

唔撚開po

唔識開

走晒

同埋應該冇人睇緊

訓啦頂

睇緊dier 幾廢

對面想要幾多粒

eriksen 好慘下

唔睇？
咪錯過轉頭反cup車仔。

瘋狂過人瘋狂起腳 易到

走啦，浪費左佢唧足球生涯。

開咗post 了 唔知格式啱唔啱

咪傻啦 熱都冇cup點反

冇人開